李健學車

啱啱又肥左 想轉下師父 上網見到李健有個7堂補考個plan幾抵. 有冇人學過李健覺得點?

睇下你跟邊個師傅架姐

有冇好李健師傅介紹？

1定2,自定棍

棍Van

你賤😂

真心唔好，我之前去報佢個師傅廢到喊

剩係識講死啲野

但搵街師傅生動好多

覺得係無乜料先會去呢啲學院教

當然駕院又唔同

佢有自己場又有自己路線

邊個試場

未報 重考諗住報快期

快期不了，太大risk

有咩Risk?

都係睇自己手車如何
可能得兩個禮拜學
又fail就因快得慢

5堂就夠

你賤

跟不安學三個星期就1 take左鳥

剛剛考完 明明全部都做足哂
都有一個大剔
真係把尺係佢手

不安？咩名堂？

有需要可以介紹個師傅畀你

利申：棍 van 一 take pass

好，咩價錢？

上youtube睇人點開車 停車 轉波

利申 考兩次先過

會唔會係轉校呀?跟住搵個街師傅好過
方法係出面搵個街師傅補鐘,如果教得你好既,就跟佢

你考邊條路？ 我跟過兩個都教得唔錯

佢地個牌有限制，同佢地技術無關 。